向subcon做到幾年以上既話真係幾西利....

有錢都唔知有無命洗

認真勸世
咪入subcon 做狗